中共國防少將徐焰:香港最壞.比台灣仲要壞

經過咁多日.我終於明白根本唔係香港政府能夠決策
根本林鄭就應該落台.
佢講到新彊.西藏.香港係支國既軟肋
然後屌香港家長壞.教育壞

然後就話3分之二係共產黨掌台之後.果班人憎恨共產黨
另一堆就係文革黎到香港既大陸人

我想講.你夠撚膽就大清洗香港人
香港人今次實同你死過.死共狗

支共恨不得將香港人好似新彊咁送去集中營
可惜你起2047年都冇可能做到

另外，香港還有鬧港獨的雨傘革命，就是國際反華勢力想把香港變成反共橋頭堡。

現在一些年輕人鬧事，關鍵是家長壞，加上這個教育問題。

1997年接收香港的時後，我跟駐港部隊領導一起參加研究香港的社情。

香港的社會基礎咱們實事求是講是中國最壞的，比臺灣都壞。

毛主席當年講，中國社會各階層分析。你分析一個地方行嗎，首先分析它社會狀況，臺灣真正反共的人並不多。當地居民百分之80﹪對共產黨無所謂，去的20﹪很多是抓壯丁去的。

香港可不一樣，香港1997年咱們接管的時候，當時分析居民成分三個三分之一，三分之一的原住民和他們的後代受港英教育，他有點傲氣，對大陸還沒什麼怨恨。三分之一最壞， 1949年到1950年，遭共產黨清算鬥爭掃地出門跑去的。對你「刻骨仇恨」很多人。
再有三分之一，三年困難時期挨餓文化大革命偷渡，對你印象好點了嗎？

香港回歸之後就用一個大失誤，現在也總結，一切都不變，你不去殖民化怎麼能行呢？

這香港回歸二十多年，還用港英英國屬土公民教材。而且原來想改教材家長不讓改。學生壞、年輕人壞是家長壞，不讓改教材。現在二十多年還是英國屬土公民教材，現在那些年輕學生鬧事它教育糟糕，教育出了問題。

我覺得現在咱們採取措施了。過去我們講一個大教訓，過份強調兩制沒強調一國啊。去年咱們新特首林鄭月娥上來之後，就兩件事幹得好：第一件事，占中鬧事給他判刑；第二個來講，從今年開始，教材得改你得用中國公民的教材。你怎麼能用英國屬土公民的教材？

但是把這些人教育過來，在座的搞教育的人都知道，把這些人教育過來，可不是一年兩年能辦到的事，這個教育還是個長期的問題。

條死共狗所講